Er stonden een aantal mensen over en sommigen genieerden waren er middenin bezig.
Daarover pronkte een Union Jack, Flappert vrolijk in de ochtendbries.
Het kinderdagverblijf was overal karmozijnrood met het onkruid, een brede uitgestrektheid van wazige kleurensnit met paarse schaduwen en zeer pijnlijk voor het oog.
Je blik ging met een oneindige verlichting van de verschroeide grijzen en norse rode van de voorgrond naar de blauwgroene zachtheid van de oostelijke heuvels.
De lijn aan de Londense kant van station Woking was nog steeds aan het ondergaan reparatie, dus ik daalde af op het station van Byfleet en nam de weg naar Maybury, voorbij de plaats waar ik en de artillerist met de huzaren, en op de plek waar de Martiaan mij binnen was verschenen het onweer.
